盡在元朗Page讉責暴徒頭擲汽油彈，行為等同殺人！ 並與恐佈分之無異！

18區都建制派CONTROL, 講左成年啦....

恐怖份子??
1個黑警都冇死過wo